幫廢老轉曬選舉地址 可唔可行

等佢地投票個日投唔到票
佢地種票 我地就幫佢地整廢票